{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/24guesthouse-dongdaemunmarket.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24 게스트하우스 동대문시장"
    },
    "text": "24ゲストハウス東大門市場は、ソウル鍾路46ギル22に位置しています。 このゲストハウスは4号線と1号線の東大門地下鉄駅から徒歩1分の距離に位置し、交通アクセスが便利です。 客室は様々な便益施設を備えています。 エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤーが備わっており、専用客室には薄型TV、無料アメニティとシャワー設備がある室内バスルームがあり、快適な宿泊を提供しています。 寮型客室では共用バスルームを使用するようになります。 手荷物預かりサービスも提供され、旅行者に便利です。 興仁之門は徒歩3分の距離に位置し、観光名所として知られており、東大門市場までは徒歩6分の距離です。 明洞ショッピング街と食堂街は車で13分の距離に位置しており、ショッピングとグルメを楽しめます。 仁川空港までは約62km、金浦空港までは約26kmの距離で、ソウル中心部からは2.8km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウス東大門市場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル鍾路46ギル22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス東大門市場はどの地下鉄駅から近いですか？",
            "answer": "4号線と1号線の東大門地下鉄駅から徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤーが備わっており、専用客室には薄型TV、無料アメニティとシャワー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでは共用バスルームを使用することになりますか？",
            "answer": "寮型客室では共用バスルームを使用するようになります。"
        },
        {
            "question": "興仁之門はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東大門市場まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "明洞ショッピング街と食堂街はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "車で13分の距離に位置しており、ショッピングとグルメを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "仁川空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約62kmです。"
        },
        {
            "question": "金浦空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約26kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 346
    }
}